等人真係好戇鳩

分手啦
我地分手啦［member]佢都唔care你死心啦戇鳩仔
只係喺度等等等等到下世都未等到啊
我都唔撚會再等啦屌你老母［/member]

樓主好柒

等緊我?

善心打破樓主。。自言自語

唔會等人

我愛你

見你慘慘豬

比你吐下苦水 路過聽下

唔好等
be my girl~

幾日唔講野 迫你做衰仔認錯姐
情侶間冷戰好正常
唔好下下分手 了解下先

屌你老母 真 你care佢但佢唔care你

疼痛會過去

咁慘慘狗
你份人好悶？
搵啲野做下 如果你真係好鐘意佢

疼痛會過去

主動聊佢 俾人read左

生日正日過左幾耐

咁。。你自己知咩事啦
多講無益
會過去
下次吸取教訓 你會更好的
起碼 搵個好啲

等人真係好撚戇鳩啊
我就係知咩事了
決定咗唔會搵

其實自己一個更開心